原來哈利波特咁矮

仲以為英國人應該會高d 估唔到隨時大部分連登仔都高過佢

咁哈利波特係書入面既形容係個矮小，瘦弱毒撚，唔通搵姚明去做咩

佢同妙麗一樣咁高

搵佢做果陣應該未知佢會幾高幾矮

高過我

但睇落高啲

外國人留beard真係好撚型

有冇人覺佢個頭形正常番

佢矮唔係不嬲都知嘅咩

由細同妙麗仆到大 搞到營養不良

個網咩文黎?

馬糞都咁矮

窮撚表示認同

同the rock差唔多?

俾榮恩抱起黎屌

有錢就得啦

鬼眼
寶貝智多星
又係

打得飛機多

the rock都係米6

腦海入面真係幻想過一秒姚明做哈利波特 笑到仆街

佢都唔係好高

成班矮仔打飛機

比你提一提
又好想煲返哈利波特

all of ua

us

廿八座大王 同佢邊個高？

而家高左啦 呢個唔岩

咁又點 搵錢多過你咪得

人生有希望了

矮
有錢屌咩女都得啦

1,65m 點解會用 , 唔係 .

不嬲都矮㗎啦

歐洲人用,唔係用. 你去歐洲超市見到好多都係0,99/1,99

佢好似係因為有病先生唔高
其實都好慘下，本身細個都幾好睇
就係因為個病搞到生唔高成個人即刻柒晒

屌 咁揀佢個陣仲係細路嚟 唔通大個咗轉人咩

做演員個賣點又唔係身高

佢夠靚仔夠charm
你問d女會揀米8連登仔樣定係佢

好奇一問,
點分佢係有無小數位?
E.G. 999,999,999

咁萬一佢生到好高咁點算

所以佢拍完哈利波特咪咁摺囉

有錢靚仔 已經完勝連登仔

搵夠啦

佢地每三個位會用space隔一隔 唔會有逗號
逗號用黎代表小數點
利申 法文係咁 其他唔知

個個唔係馬糞黎

德國會用.
變咗999.999,99

成個post 巴打加埋都冇佢咁有錢

All of us添啦

自從佢細個比人簡做哈利波特
就係被選中既細路
所以成個人 都會跟書入面既哈利波特去走 好似身高呀 髮型呀 外型都變做真既哈利波特一樣

應該係all of us

拍hp1嗰陣成班細路都未發育

身家高過你幾百萬倍咪得囉

又唔一定既,連登真係有d隱形富豪,去股台睇下

richer than sum of ours

榮恩睇落以為好高

高過佢咪得

歐洲標數字.,同你本身嘅認知調轉就得架啦

妙麗細個靚過大過

係all of us

搵姚明就要做海格啦

最尾一集電影係咪有後製整返高佢 真係唔覺165

all of us combined

原post波蘭人黎